整左隻便秘藥，改咩名好？

如題

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

壓水花達人

痾屎癲到

便已不便

股痊秘藥

屎立消

開眼茶

括然開朗
菊花丸

解秘

爆丸

緊係用返自己名啦
好似黃道益咁
到時你就係歷史上便秘嘅代言人

靚女唔痾屎 :-)

電腦大爆炸